\section{Estações de Medidas}
\label{sec:estacoes}
Uma vez simuladas as variáveis meteorológicas e as concentrações %pelos modelos BRAMS e SPRAY, respectivamente,%
%
 %comentei esse trecho porque ele é redundante no contexto do trabalho%
 os resultados foram comparados com os valores observados nas estações meteorológicas e/ou de monitoramento ambiental da CETESB, do experimento de inverno, além da estação meteorológica do IAG (figura \ref{fig:MapaEstacoes}). A  figura \ref{fig:FontesMP10} permite observar mais claramente a posição da estação utilizada no experimento de Inverno para medir as concentrações de poluentes em Cubatão.

\begin{figure}[H]
  \centering
  \includegraphics[width = 0.7\textwidth]{figuras/metodos/Estacoes23-08-2006-01h.png}
  \caption{Estações de Monitoramento de poluentes e/ou meteorológicas. 13 estações da CETESB, três utilizadas para o experimento de Inverno
  	 e uma estação do IAG. Os números na figura referem-se às estações descritas na tabela \ref{table:Estacoes}}
  \label{fig:MapaEstacoes}
\end{figure}

\begin{table}[H]
  \centering
  \caption{Estações meteorológicas e/ou de monitoramento de poluentes}
  \input{tabelas/resultados/estacoes}
  \label{table:Estacoes}
\end{table}

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "../../dissertacao"
%%% End: 
